西方國家應該成立獨立調查委員會, 查下中國人是否故意入境播毒

尤其係歐盟國家
其實可以由執法機關去查, 但連INTERPOL都比中共侵蝕
不如用獨立調查委員會
用專家, 反共有識之士入去查

依家唔俾支那人出境就係最好嘅懲罰